係大英祖國打完武漢肺炎疫苗你問我答。

如題～

死左未

有咩生理反應?

我都喺英國
巴打你年紀好大？
咁快有得打？

開唔開心？

仲出到post

岩岩打

樓主over 70

早兩日

老手足

年紀一定細過你
Underlying medical condition,
不過都係啲大路嘢。

英國做醫護？

第一日打完幾個鐘頭後開始好眼瞓，
瞓咗差唔多10個鐘頭有多
手臂係打針個位好痹
之後全身啲肌肉好似有重感冒咁，
第三日開始冇乜嘢，精神爽利。

但係無可否認比一般嘅感冒疫苗反應係大左，
因為我平時打疫苗係完全冇反應嗰種人。

一介平民百姓

有冇無故扯旗?

睇來大家都好期待呢個副作用，不過冇

即係病咗兩日咁
身子弱啲可能病多幾日

利申 唔會打

Exat7ly